如果再次割席分化篤灰 我地永遠唔配有民主

各位手足

呢場運動 我地走到呢步

到底犧牲 失去左幾多野

破碎左幾多個家庭 流過幾多血與汗

經歷左幾多人性既黑暗

亦見証左幾多人性既光輝

有幾多充滿智慧 力量 才能既手足

遭到強權既打壓 黑警既毒打 侵犯

逼害到最後入獄 失去前途 眼睛 手腳

甚至生命

呢啖氣 每一個有良知 有智慧 真正既香港人

都絕對無可能吞得落

義士不被釋放 黑警唔遭清算 真普選唔到來

我地誓不罷休 定必以死相博

亦正因為咁 係危難 絕望 灰心當中

我地既意志要更加堅定！

昔日定下既宏志 絕對唔可以動搖！

即使風向不停變換 是是非非雜亂無章

我地仍然要記得

和勇一體 絕不割席

小學生既極權 智障般既政府

充滿智慧才能既香港人

又點可能咁易被擊倒 言敗！

垃圾帶風向撚 各種低椿既陰謀手段

絕對唔會影響我地香港人追求民主既心！

只要堅定信念 係危難中保持思考 理智

不被憤怒遮蓋一切 不為私慾所動

我地香港人 絕對唔會輸！

唔好比自己有任何退路 就會一路往前

一旦輸左 將會係萬丈深淵

警狗同狗仔女會成為最大勢力

男既唔順眼就被打被消失 女既靚少少就輪姦

而你 係完全做唔到任何野去反抗！

話知你幾撚有錢有權 冇槍冇硬實力 一樣收皮

鑑於目前形勢有些許波動

小弟有少少愚見想講

外面都有手足提到 林奠呢步咁行

好有可能係想我地勇武升級 進而犯錯

再從中分化勇和 快速令運動結束

而事實上 的確 我地勇武係呢幾日

真係犯下些少既錯誤

但我再次強調

勇和一體 絕不割席

針對獅鳥問題惡化 小弟認為要有規則要遵守

1.對家未出手打你 絕對唔可以無啦啦開波

黃藍是政見 每個人都有平等既發聲機會

我地唔可以因為人地政見不一而打壓人地

佢要屌要話 由得佢 互屌 or 感化隨得你

但人地冇郁手 我地絕不郁手

2.對家萬一出手 不要往死裡打 往殘廢裡打

今日的士佬撞殘我地手足

的確 佢比我地爆哂缸 但治標不治本

條仆街過一排都係出來作奸犯科

下次遇到咁既人 直接打到殘廢 唔好比任何機會

3.打還打 唔好搞出人命

各位手足 獅鳥時唔好太過火 例如全力踢頭之類

萬一搞出人命 運動就涷過水

必要時 一定要制止過火既手足 但唔係要做左膠

未開始左膠請死埋一邊 唔係連你都郁埋

太過火請立即制止

而關於運動未來方針 小弟不才 唔敢講太多

但建議勇武先冷靜番幾日 停一停反思 改善

多番少少和理非既活動

並且要係 高質既和理非活動

詳情要點 交番比各位手足定奪

其次 請大量 對外文宣

攞唔到道德高地 保護番我地既勇武

將事情真相公開番比人聽 一樣好大獲

暫時諗到咁多

小弟會繼續勇武落去

屋企人係監警會高層 人大成員

夠薑就捉我 一齊全家攬炒 不自由 毋寧死

最後再次強調

和勇一體 絕不割席

義士不被釋放 黑警唔遭清算 真普選唔到來

我地誓不罷休 定必以死相博

香港人 絕對唔會輸

光復香港 時代革命

自推30次

自推（1/30）

自推（2/30）

自推（3/30）

自推（4/30）

同我思路差不多 幫推

自推（5/30）

不割

自推（6/30）

自推（7/30）

自推（8/30）

自推（9/30）

推

自推（10/30）

自推（11/30）

自推（12/30）

自推（13/30）

自推（14/30）

自推（15/30）

自推（16/30）

自推（17/30）

自推（18/30）

自推（19/30）

自推（20/30）

自推（21/30）

自推（22/30）

自推（23/30）

自推（24/30）

自推（25/30）

自推（26/30）

自推（27/30）

自推（28/30）

自推（29/30）

自推（30/30）

好攰好眼訓 繼續推

好攰好眼訓 繼續推（1/30）

我係勇武
我已經準備好，等人權法過後升級

好攰好眼訓 繼續推（2/30）

好攰好眼訓 繼續推（3/30）

手足 一齊努力 我地一定會煲底見

好攰好眼訓 繼續推（4/30）

好攰好眼訓 繼續推（5/30）

好攰好眼訓 繼續推（6/30）

好攰好眼訓 繼續推（7/30）

好攰好眼訓 繼續推（8/30）

好攰好眼訓 繼續推（9/30）

好攰好眼訓 繼續推（10/30）

好攰好眼訓 繼續推（11/30）

好攰好眼訓 繼續推（12/30）

好攰好眼訓 繼續推（13/30）

好攰好眼訓 繼續推（14/30）

好攰好眼訓 繼續推（15/30）

好攰好眼訓 繼續推（16/30）

好攰好眼訓 繼續推（17/30）

好攰好眼訓 繼續推（18/30）

好攰好眼訓 繼續推（19/30）

好攰好眼訓 繼續推（20/30）

頂撚住 香港人

好攰好眼訓 繼續推（21/30）

好攰好眼訓 繼續推（22/30）

好攰好眼訓 繼續推（23/30）

好攰好眼訓 繼續推（24/30）

好攰好眼訓 繼續推（25/30）

好攰好眼訓 繼續推（26/30）

好攰好眼訓 繼續推（27/30）

好攰好眼訓 繼續推（28/30）

好攰好眼訓 繼續推（29/30）

好攰好眼訓 繼續推（30/30）

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

好攰 聽日再推 香港人 我地絕對唔會輸！！！

香港人絕對唔會輸！

和勇一家 不分你我
光復香港 時代革命

最後一推 香港人 反抗！
我愛你地每一個手足

真理就係不分化

其實真係唔洗咁多指點

正如天琦所講
認同勇武就勇武
認同和理非就和理非

獨立思考吓 唔洗吓吓共識

Pish

推（1/30）

推 2/30

推 3/30

推 4/30

推 5/30

推 6/30

推 7/30

推 8/30

推 9/30

推 10/30

推11/30

推 12/30

推 13/30

推 14/30

推 15/30

推 16/30

推 17/30

推 18/30

求其cap張都勁多分化post

推 19/30

推 20/30

推 21/30

推 22/30

推 23/30

推 24/30

推 25/30

推 26/30

推 27/30

推 28/30

推 29/30

推 30/30

點都唔割 有路一齊行

支持

去到呢一步得來不易

一早唔配 幾十萬個正評咁割

岸撚鳩樓主

連登最多五毛搞分化 人地是旦開個分化po咪得

Push

習近平見林鄭月娥核爆式毀滅香港都唔割
你割？

push

Lm

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

做咩都支持，點都唔割

點都唔割！！！！

做乜都支持

Gogogo

求大家尊重勇武既決定

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

唔分化 但停一停拆野唔該 過埋人權法先

我地唔可以 亦絕對唔會輸

做文宣阿咁多位 香港人 反抗！

香港人反抗

幫推

文宣阿咁多位 香港人 反抗！

大家要認清下 連登係受世界認證 所以一定有滲透都分化

團結就係我地唯一力量

連登成班撚樣淨係識同勇武割蓆

如果出老解 有無人照衝？

返屋企瞓

之前都有去其他post留言, 話獅鳥就要搞到人殘廢, 打到條友流血係冇用冇意思
好高興大家終於覺醒

往殘廢裏打

一家人，唔好成日講割唔割啦好嘛？

文宣阿咁多位 唔可比對家做番我地 香港人 反抗！

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 香港人 反抗！

多謝你

岩呀

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

撐！！
絕不割蓆

如果再有篤灰，就係篤灰嗰班冚家都唔配冇民主，我哋就一齊去剿尻佢

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

唔好忘記我地係為咩出黎

啱

前線有狗扮人，連登都好多五毛搵冥通
另外都有mon po狗，係吖，講緊你隻死肥閪mon po狗

乳旗同五毛玩，不過去接任務
勇武手足都唔好理咁多好明顯嘅分化po, 笑下算
好明顯有鬼想攪到雨傘咁分化，一直係共狗手段之一

個個人都知不割𥱊，不篤灰，不指責
係狗先唔識字唔理解

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦嘅手足？

對唔住就去接任務啦

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦嘅手足？

對唔住就去接任務啦

無野好割

推！

我地唔要再比極權抹黑
如果唔係一世警黑治港

利申：核彈都唔割

支持！只要義士們遵守道德底線，核爆都唔割席。
見到自己兄弟或者任何人過街界，要飛身阻止勸說，但唔可以分化，更唔可以篤灰！

死都要犠牲做烈士嘅記得諗清楚你嘅行爲對場運動想得到嘅結果有幾關鍵。要明白正當防衛嘅條件，以及係律師到前打死都唔好開聲，更加唔好畀佢哋兇到你聽話照做(例如解鎖手機)。

永不割

講得合理 推

就係有民主先有唔同意見

唔會割
咪俾人帶風向

不割席唔係口號，但可以提出善意既提意，理性的討論

真理就係不割不分

絕不割蓆

要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法! 週圍行，搞裝修，無咩意義!

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

過埋今晚 和理非文宣全面進場

講咗一萬次，核彈都唔割

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

過埋今晚 和理非文宣全面進場

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

過埋今晚 和理非文宣全面進場

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦嘅手足？

過埋今晚 和理非文宣全面進場

未開始左膠請死埋一邊 唔係連你都郁埋

太過火請立即制止

呢個問題如果你有落場，好難做到

盡力而為 我明白係有難度

上次發夢將澳獅鳥

我朋友都拉住左踢頭手足 好彩冇出人命

無人割阿！全部都喺犬隻帶風向！
核爆都唔割！繼續裝修啦！

Exact7ly
講得好

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

過埋今晚 和理非文宣全面進場

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦嘅手足？

團結！

核爆都唔割

推 犠牲太多
幫手足行落去

勇武一直行緊，文宣都要加油跟上

不分化 不篤灰 核爆也不割

吹風向日日勇武一定係鬼
如不是鬼，就一定係低能
想手足比人捉哂？
完想又火又血上國際頭條
咁咪中哂林鄭鬼計囉
我哋要團結，行動要去返
和》勇》和》勇
我哋和勇團結，先係政府最驚架！

加上，和平幾日等人權法過左先
又無蝕抵嘅

推!!!
點解呢啲post就無人推

以武制暴撚同我聽住

我唔要見到血同完好嘅關節

勇武和理一人讓一步 再次合一！

P牌推唔到 都照講
唔係話叫你唔好出係屋企ON9
今日係要出 但係係和理非同文宣時間 要比多D人跟上進度呀!
國際戰線跟既速度同投入度一定唔夠我地自己人
拖長戰線! 唔係END GAME呀依家!
我當假設佢再用緊急法 我地會唔出黎咩! 唔好睇小香港人既決心
所以唔該大家真係唔好陪對家一齊心急 拖長黎慢慢鬥!

出糧禁錢轉美金 罷買藍店!

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

過埋今晚 和理非活動 文宣全面進場

我都係P牌推唔到。

係美國呢邊平民對香港發生嘅嘢都仲係懵下懵下，好容易畀五冇攝位。佢哋嘅招數就係將視點移向眼前嘅暴力，淡化事件嘅起因，對我哋好不利。

要郁手嘅請善用群眾智慧，然後自己獨立思考(可能有五毛同土共派人嚟撥火，自己醒水)，唔好被情緒影響，誤咗大局。諗下你打算做嘅幫到個局幾多，係唔係倒到共產黨米。

根本，和理非、前線、勇武都係同一班人係一體。

今次再割
香港正式玩完

不分化，不割席

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力